重建程序問題

政府公佈土瓜灣重建，想請問一下俾市建局收樓既程序係點樣？

接受左賠償大概要等幾耐先有錢收？

因為唔選擇樓換樓，想要現金，晌同區再買，但係由錢到手到可以落訂買，再加埋裝修，中間都要一段時間，咁係咪要租樓？定還是政府會有緩衝期呢？